消息：特區政府午夜起禁止英國航班抵港

全面封關啦 on9

有冇記者問下 點解而家又唔算歧視？
定擺到明歧視英國 吹咩？

似係鋪頭唔俾人走

原來只要對像唔係支那
柒婆做野咁快手

轉機咪得 on撚9

泡菜(?)果陣都係咁

之前唔係話停14日咩？

Buy time立法搞鳩BNO
BNO玩完了

病毒僅有限度人傳人，任何禁止旅遊的措施都屬歧視！

今次中共真係如獲至寶
冠冕堂皇唔比人走

歐洲國家都開始禁

武漢上年爆果陣
我地叫封關
林鄭又叫我地唔好歧視佢地
宜家就咁快手

咁歐洲咪更加歧視英國

算唔算歧視英國

目前宣布停止和英國交通往來的歐洲國家包括：荷蘭、比利時、義大利、德國、法國、愛爾蘭、保加利亞、奧地利、芬蘭、瑞士、羅馬尼亞、克羅埃西亞、巴爾幹島3小國，後續不排除有其它歐洲國家跟進。美洲國家則有加拿大、阿根廷和智利暫停來往英國航班。

做得好
歐洲多國相繼停飛往返英國的飛機航班

歧視英國?

有冇飛機飛祖國先？

人哋停飛係真係驚既，港共停就另有目的

兩週內入過uk境都唔入得境

果陣2月封韓國意大利同3月封歐美都係咁

點唔畀走？

可以出發, 吉機返來

特朗普封關就係歧視

歐洲封關就叫防疫

借勢者

英國自已on9
大鑼大鼓同人講awful
學下支國啦

封其他國家：必要措施
封強國：歧視 香港人返唔到黎

往來都禁
歐洲中東又停埋
轉機都冇得轉

根據大時代劇情 而家咁好彩 最後應該係中共為左做某啲野好大喜功 之後一舖清依

袋

五毛/本身唔想移民撚：英國好危險，好彩無走
BNO LOTR撚：好彩一早走左，唔係而家唔駛走

奶聖上春袋當然大把借口啦

依家又唔引用nigga果番歧視偉論？

因午夜起來自英國的航班禁止降落，之後若有乘客滯留，要自行處理，歐洲也是採取同樣方法。英國每日只有兩班直航機來港，今日21日英國原定來港航班已不可午夜後降落。之前14日到過英國的旅客，也禁止入境，以堵塞轉機漏洞。

轉機都唔得

有冇記者會問係咪歧視英國?成班都係on99咁坐係到 抽中就問d無聯嘢

停飛係咪淨係停到直航？

之前又唔封支那

14日內去過英國都唔得

講緊想轉機去，有d國家仲未停飛

lotr lol

你响轉機地點留14日洗底?

原來外國返嚟果d就唔係香港人

疫情發生以來，政府一直本著對人民健康高度負責的態度，採取了最全面、最嚴格的防控舉措，很多舉措遠超出《國際衛生條例》要求，被世界衛生組織總幹事稱讚為“設立了應對疫情的新標杆”。世衛組織總幹事譚德塞明確表示，宣布新型冠狀病毒疫情為“國際關注的公共衛生突發事件”的原因，並非是投下“不信任票”，與之相反，世衛組織對控制疫情的能力懷有信心，沒有理由採取不必要的國際旅行限制措施。

咁有冇起飛左但今晚先到?

人道主義
航空樞紐
一個母親
不切實際
國際城市

我唔係講緊返港

回應「封關」 外交部：對疫情反應過激過度

屌x100

林鄭帶頭搞獨立

《回港易》呢？

屌你老母

無
英航都取消咗

張建宗：稍後公布英國抵港航班安排

【Now新聞台】政務司司長張建宗表示，關注英國變種新冠病毒情況，將於稍後公布抵港航班安排。身兼政府專家顧問、中大呼吸系統科講座教授許樹昌透露，港府正考慮延長英國抵港人士檢疫期，回港後第三周須作居家檢疫。

英國出現的變種新冠病毒，傳播力增強。政務司司長張建宗出席立法會會議時稱，港府會嚴陣以待，將於稍後公布英國抵港航班處理安排。

張建宗：「我們很快，不會等太久便會有公布。我們都是關注事件，我們都知道應該要做工夫，會有一個公布向大家交代。我們外防輸入是攻堅戰，不能失，我們現時已是密封式處理外國輸入的（個案），一定嚴陣以待。」

政府專家顧問許樹昌透露，港府正考慮延長英國抵港人士檢疫期。

許樹昌：「在酒店期間要檢兩次，我們現時都建議衞生署亦採納了。在家中第19天要檢第3次，最好在14天酒店檢疫完結後，之後的一個星期留在家中，不要外出，第19天第3個樣本呈陰性才可出社區。」

呼吸系統專科醫生梁子超則指，倫敦已掀起「逃亡潮」，港府應考慮停飛英國直航。

梁子超：「如果歐洲都全面停航，我們不害怕有人在倫敦再轉機在歐洲轉機再返港，還拖長他們的行程，其實我們都可以考慮停飛直航英國的飛機。現時所有檢疫地方一定要加強感染控制。」

港大感染及傳染病中心總監何栢良亦表示，如果短時間內新增大量英國輸入個案，擔心本港醫療系統不能應付，認為應限制當地港人如非必要亦不能入境。

歧視英國

一二月歐聯gg

有冇記者問下
林奠屋企人點返香港陪佢食團年飯

英超會唔會又停？ 好大機會咁

concern都係出境

你去台北東京中東轉機去英國，根本管唔到

民主 資訊開放既國家 就係咁撚慘

比d獨裁國家玩撚曬

大前提係，佢哋真係CARE好多港人移民？

上年又唔封大陸

要贏一個好運既人
只可以比佢更好運

屌你d恐懼撚好撚煩

唔CARE就唔會用人民日報開炮戴耀庭
唔會禁止LOTR攞MPF

相信一定唔關BNO LOTR事

hk01

賭股GG

目前宣布停止和英國交通往來的歐洲國家包括：荷蘭、比利時、義大利、德國、法國、愛爾蘭、保加利亞、奧地利、芬蘭、瑞士、羅馬尼亞、克羅埃西亞、巴爾幹島3小國，後續不排除有其它歐洲國家跟進。美洲國家則有加拿大、阿根廷和智利暫停來往英國航班。
明明咁多國家都有停
係都要spin去bno 到

回港易又唔見佢封

袁國勇籲立即停飛英國來港航班 倡已抵港者強制14+7檢疫

【有線新聞】英國疫情嚴峻、病毒變異，港大微生物學系講座教授袁國勇指暫時未找到本港個案有病毒變異，但不排除會出現，建議政府立即停飛英國來港的航班，由英國來、已經抵港的人就要在14日酒店檢疫外再加7日家居隔離。

英國發現當地新型冠狀病毒變異，歐洲多國都禁止英國航班入境，政府專家顧問袁國勇都提出這呼籲：「要考慮停飛，入一個個案，萬一超級傳播，整個香港都不行。」英國發現的病毒變種「N501Y」令突刺蛋白與細胞接觸時，病毒更易黏上細胞受體，傳播能力高5至10倍。

過去4星期由英國返港人士有28宗確診個案，現時英國列作高風險地區，到港前要有陰性證明，抵港後做多次測試，之後亦要去酒店隔離，袁國勇認為可以再緊些：「現時已入來的要14+7，四星期前我已提出英國回港人士不應只困14日在酒店，應再加7日家居隔離，直至在20日再驗無事才放他出來。現時我們很多事根本做不到滴水不漏。因為我們一早知道潛伏期大部分人95至97.5%是14日，但有2.5至5%是可以14日後（才發病），所以我現在再呼籲政府真的要聽（建議）。」

他認為14天後新加的7天在家居隔離已足夠，並再三呼籲市民聖誕假期少些出街，「可能超六、七成英國留學生已回港，可能隨時有人開始放（病毒）出來。冬至、聖誕假，家庭群組會大量出現，再加上病毒變異走入來，如何是好。」

這一個月以來由英國輸入的28宗個案，有沒有病毒變異？袁國勇說暫時未找到。

唔使顧及英國人感受??

貨運唔計

初初爆果時咪有班懵撚話點解淨係要求封支那唔要求其他
dllm其他一早封左啦洗撚要求

政治因素

得你諗到

入撚哂啦，咁遲自截

唔好倒果為因啦
點解英國病毒會變種先？
仲要一有疫苗就變種？
唔好咁天真啦

乜野叫巴爾幹島3小國

6月英國話延長bno居留期
7月1號正式出5+1
9月就變種
計埋中共內部都要時間傾點對付英國
成件事就好清楚

呢啲就咁快手，強國就封極都封唔到

之前印度同唔記得邊度都試過因為抵港客多人確診 所以停飛2個星期

越黎越似玩瘟疫公司既劇本

有個on9朋友上星期去左英國陪人過聖誕

其實英國一日都係得2萬幾宗
美國一日成廿幾萬
點解淨係禁英國
其他國家都好嚴重
原因係咪唔係抗疫?

總之封曬歐美日韓 都唔會禁免檢疫

點解到依家都唔封中國？

根本最撚種族歧視就係共產支那人

去法國轉車去英國

快手?

Ok win

應該會can 機啦

我真係好撚驚呀 屌你

返去喎
理得佢死即

暫時未知情況

留左香港好耐架啦

其實連登仔想點

唔走唔知幾時先有返

如果林鄭有你幫手
佢應該唔會俾咁多人屌了

痴撚線, 嗰啲不是香港人的子女嗎?

世衛: 2020新型倫敦肺炎

收皮啦，最後傳到日日百幾單嘅，咪就係回港易班支那狗囉

屌你 真係唔撚使返屋企啦

其實都無邊幾個國家有飛祖國

早幾日傳中央封殺bno港人

之後就爆病毒變種，今日就禁飛

有冇咁巧合

杜拜有

但英航係咪會繼續飛香港>英國？

仲有共產好朋友新加坡

有啲野唔可以講出口

封唔係問題
但係唔好選擇性抗疫

林鄭明顯一關中國事就奶架啦

其他國家會陸續ban uk
可能美國唔會嘅

咪盲反啦 回港易都冇case

點解唔係全面封

你on9?

我屌你老母

仲有
好似東柏林咁
爬過柏林圍牆去西柏林都係格殺勿論
對政權呢講一下子過百萬人投奔自由世界
點會容忍得到
更何況香港人係人走錢走

關武肺時既

想去英大把方法

土耳其 再轉
杜拜 再轉

但其他國家都可能ban uk
美國就未必嘅

唔報未無囉，入到社區傳左俾人未叫源頭不明囉。

Just a flu

屌好彩封得快
唔係聖誕班留學撚返黎真係含得撚

要返都返哂啦

喜訊
終於無留學狗返嚟

計埋隔離
要返一早返左

有眼都睇到佢借抗疫玩政治
如果佢真係抗疫我支持㗎
佢而家好明顯等緊疫苗要全香港感謝偉大嘅祖國
咁都要問想點 條友一定無腦

年頭中國爆時又唔即封

而家係禁入境
但重點係有冇禁埋出境

唔俾直飛，d 人咪會去中東轉機
qatar, ba 同cx 都係oneworld

返哂先封, 合乎港共政府做法

唔撚係掛

點解要歧視

跟世衞唔應該歧視英國人，因為唔會個個都係有病毒，有既定檢測機制，所以唔應該禁止英國到香港嘅航班

香港政府歧視英國人

本身安排一月走個批應該去唔到

連仔表示：
只封中國就可以
歡迎英國美國人來港

支國豁免人士已經含緊啦

Facebook 好多人一面倒支持
因為其實歐洲國家，甚至加拿大都有咁做

對大陸先叫歧視
對其他地方做係叫保障市民安全

連燈仔政府做乜都要屌同有陰謀

禁完抵港禁離港

由12月12日起至12月25日禁止英國航空降落香港機場

之前都有啦

佢終於諗到辦法點唔俾人去英國喇

要禁la, 香港lort都引入好多病毒去英國，保護英女皇要緊

離港去英國會唔會禁埋

今晚仲有架CX251過去

冇機黎點會有機去？

佢想講波羅的海?

限聚惡法一開始都話14日啦，on9

全世界都禁啦，政府而家俾人屌緊做乜咁柒慢先禁。

英國病毒變種咁恐怖應該禁既

唔好淨係掛住乘客, 睇L住班機組人員, 海員啦

成個歐洲都歧視英國你唔講

停入口機咪變相無出口機
明擋移民

脫歐呀拿

英國出現新型冠狀病毒變種，傳播速度快七成，有歐洲國家出現變種病毒引起的個案，歐洲多國停飛往返英國的航班，連接英國同歐洲的歐洲之星高速火車接近停運。

德國、意大利，荷蘭、比利時、奧地利及愛爾蘭先後宣布暫停往返英國的航班。

法國暫時禁止來自英國的航班、列車和輪渡運入境48小時。英國多佛港渡輪碼頭關閉。加拿大亦宣布停飛自英國的航班。

捷克表示會加強英國旅客的檢疫措施。以色列政府將禁止英國，丹麥和南非航班入境。

就係你呢啲戇鳩連登仔敗壞風氣

有無諗過拯救地球？

禁到一世咩
到時d人咪一炮過走囉

咁政府有冇禁大陸過黎既航班?

有

之前唔係禁武漢飛機咩

係武漢自己停機4
但停之前有幾日比人走

依單新聞二月㗎，唔好玩啦

消息指港府午夜起禁英航班抵港 航空股齊跌 國泰跌4.5%

英國新冠疫情急劇惡化，有消息指，政府將由午夜起禁止英國航班抵港，並禁止14天內曾到過英國的旅客入境本港。

航空股午後繼續受壓，國泰(0293)午後一度低見7.07元，跌4.5%，現報7.13元，跌3.69%；國航（0753）跌2.7%，報6.13元；東航(0670)跌4.21%，報3.41元；南航(1055)跌3.11%，報4.67元。

咁人地冇免檢疫中國又唔跟

吉機泥載人走都唔得？

得英國 傻嘅都知咩事

停飛係停人口流動 再處理
停得英國 咁肯停回港易未

點解唔得

移民撚走唔到了。

如果因為咁返唔到嚟, 公司可以當佢曠工?

支那武漢肺炎變左種，都係屬於支那
沒有野可以逃出支那控制

只要唔係中國 就會好快手

武肺個期又叫人唔禁中國 屌你老母啦

我原本聽日飛英國 係咪唔使走？

反制BNO

轉機期間可留多過14日？

咁回港易呢？

國泰() -0.230 (-3.108%) 沽空 $2.49百萬; 比率 3.223% 宣布，鑑於英國新冠肺炎疫情嚴峻，香港特區政府已宣布即時暫停所有從英國飛往香港的航班。

國泰因而取消了前往英國的航班，直至2021年1月10日。

BA去英國有冇取消

咩航空

Ba 不過啱啱打咗去問佢話冇影響

中英國仲有好多香港人想返嚟，政府係咪唔歡迎佢哋.jpg

做得好好
留學狗

英國邊撚左孤島

家下都無禁啦
d大陸人有張檢測證就入得黎唔洗隔離
屌你香港人番去都要隔你14日啦
林鄭onl9

禁過， 回帶1月26:
政府今日（26日）指出，由今晚午夜、即明日（27日）凌晨0時0分起，所有湖北省居民以及任何過去14日到過湖北省的人士，將不獲准入境香港，直至另行通知為止。

宜家CX252同VS636 飛緊返黎
會唔會land唔到要折返

彈出彈入.gif

lm

應該會被迫改目的地

港共拎黎開刀都似，高危
借d意辣慶英航

見到隔離post
有啲人俾5倍價錢坐呢班機返黎

降落台灣吧台灣仲頂到

其實實際上係咪有漏洞
首先港人入境用e道
其次真係check 你咪隊另一本護照(火車頭/bno)佢睇
第3個班人機已落 理得你 最多係禁區隔離14日，政府仲驚過你

我可能諗得唔夠全面，討論下

之前淨係ba，而家所有都禁？

岩呀，支那人果陣都係咁做，賴死唔走

降落都入唔到境 人地禁曬外藉

Ba一早無機黎
得返cx同vs一人一班

入境處有槍

CX 252 落到地